亂倫老豆屌女核突D定gay 佬互插屎眼核突D

請如實作答
正評：亂倫核突D
負評：gay佬互插核突D

愛莉好正

鬼父

亂倫心理核突啲

gay佬生理核突啲

how about 兩兄弟亂倫?

How about 靚女姊妹亂倫
而你係細佬

亂倫老豆屌個仔

如果個細佬就咁望著2個家姐裸體而打丁
算唔算亂倫?

心理咪又係人類設計出道德規範令下一代覺得嘔心

動物之間亂倫 根本唔存在精神上不適

係現代人俾上一代心靈控制

亂輪=/=孌童
亂輪可以雙方都夠18歲

中二病到呢

好多心智未成熟傻鳩

點樣可以互插屎眼

亂倫老豆同自己個仔搞最核突

why not both

呀爺同孫呀